呢個肥婆都算五官端正

肥婆黎講都算唔錯

利申絲

交比你屌ok？
唔好再放上嚟

咁都敢拍片